傳北京日內DQ泛民議員 消息：至少四人 涉違基本法104條

立法會延任復會僅約一個月，圍繞議事堂的鬥爭已風起雲湧。建制派高層圈子昨晚深夜突然傳出，北京將出重手「對付」民主派復會後的拉布抗爭行動，今日在北京召開的一連三日人大常委會會議，將加入議程針對有關問題，預料多名民主派議員會因而被DQ，喪失議員資格。

有消息指，已知的至少有四名泛民議員跌入「DQ高危區」，包括在今年原定九月立法會選舉中被褫奪資格的公民黨楊岳橋、郭榮鏗、郭家麒及專業議政梁繼昌。

這是繼2016年後，人大常委會第二次出手DQ香港民主派立法會議員。

根據「港區國安法」第22條第3款的「顛覆國家政權罪」，當中列明嚴重干擾、阻撓、破壞中華人民共和國中央政權機關或香港特別行政區政權機關依法履行職能，違法者最高可判處五年以上十年下有期徒刑；較輕者則可判處五年以下有期徒刑、拘役或者管制。

按照《基本法》第104條，包括立法會議員在內的主要官員及司法人員，就職時需宣誓效忠《基本法》及香港特別行政區，宣誓時需表明「盡忠職守，遵守法律，廉潔奉公」。

有資深建制派中人預料，這次人大常委會有可能循以上兩個方向，「處理」民主派議員。

根據內地官方報道，十三屆全國人大常委會第二十三次會議由11月10日至11日在京舉行。按已公開的議程，並無有關香港的議程。但本地政圈傳出，人大常委會將加插議程，處理立法會運作受干擾問題，極可能造成多名民主派議員喪失議員資格。

快啦

譚耀宗曾稱4名被DQ議員應自行離開議會

全國人大常委譚耀宗今早啟程往北京出席全國人大常委會會議前，主動在傳媒鏡頭前批評民主派議員近日以各種手段製造流會。他指，作為立法會議員，應按《基本法》104條宣誓效忠內容行事，效忠香港特別行政區，擁護《基本法》。他又提到，有民調顯示，有關做法不適合做立法會議員，認為應該要正視。

全國人大常委會早前通過現屆議員續任一年的決定，包括四名被裁定參選提名無效的現任議員，包括公民黨楊岳橋、郭榮鏗、郭家麒及專業議政梁繼昌。譚耀宗早前曾表示，四名早前被選舉主任裁定提名無效的議員，應自行離開議會，若仍然留任會產生矛盾。

35+咪唔會俾人得逞

無守過既基本法

九成真，川普一輸就出手

議會戰線

屌你飯民，自取其辱

兩邊不是人
Told u

天大嘅笑話

真係以為共產黨會白出糧俾你反佢？

自己唔坐定定怪人製造流會

留任打議會戰線呀嘛，自取其辱

我就睇吓無被DQ嗰班人仲係咪會話：繼續為香港人留守議會

我屌曬你班留任派老母

拜登一「贏」即刻做嘢

最後係咪得返虫泰一個坐係議會

好睇喇
快啲做

狗窿都唔俾你地捐呀

當初比你揀去留 啲人叫你走 否定臨立會既合法性 你又唔做 而家比人踢出黎啦 成個喪家犬咁

全世界最舒服最疊水嘅民主運動人士

5毛重想將個矛頭對反去泛民到。

明明係中共再次無視民意同兩制。

有險可守呀

全部辭職啦，最好快過佢dq tim

果然侵已經同香港人綁埋一齊

抵死
預左俾人話五毛

每次開會都係香港民主最黑暗既一日

咁仲點樣永續議會抗爭

人地要你好好做狗唔俾吠，你就拉布DQ你就一定
十萬狗糧同開資又要嘔返出來
幾百萬點還抵死一早叫你地咪做

留守幾條友話擋惡法

洗唔洗還返人工架？

咁中共唔會一次過DQ曬嘅，咪留返OMDB繼續抗爭

美國都轉埋親中，唔知可以點

拉咩布者，拉條撚

要啦，食共產黨的飯，砸共產黨的鍋

柒撚到
有得比你霸氣咁走你唔走
係要比人掃地出門

泛民真係笑話黎

梗係等佢郁手，睇拜登會唔會得把口

樓上已經有個屈毛

應該無乜攞開支既咁呢一年

其實做同唔做未一樣，無咩野分別

支那只要舉手機器

民主黨實唔辭
比人踢走先走

你地既特朗普已經輸左喇，哈哈哈

個popo呢句說話真係好有深意

正喎

驚佢減速喳

起錨

加速

好在佢地有留喺入面俾人dq

由人大決定dq現任議員，笑撚死，港共那裡來的厚面皮仲話繼續一國兩制。泛民依家似肉酸到，自取其辱。

對家仲要係玩分而治之，逐隻DQ，等留低嗰班懷有僥倖之心

抵鳩死囉

入去比人屌完屎眼中出

一腳比人伸走

有冇子彈論/制裁論既支持者出黎講2句
呃下我都好 呃下我, 等我唔洗再抗爭

佢話你阻住選主席，浪費時間

咪撚縮啊屌你老母

明明有機會體面退場

係都要自己落黎柒 自取其辱

條議會戰綫呢？ 不知所謂

最好嘔翻曬d人工出黎

中共睇死拜登淨係忙官司都唔得閒理香港

當年只有碌撚拉布

其實佢地唔該轉行/搵份ft
仲想食政治飯就收檔啦

成班傻仔本身辭職拎哂光環又唔做到頭來都要比人DQ下年都唔慌有得選

香港人只會恥笑哩班賤種

成班垃圾！DQ哂佢就啱嘞

一而再為司法迫害護航的楊ONQ玩完係抵撚死

邊關事

上星期咪有港台件事

撚有布俾你拉，除非鳩點人數都算係拉布

拉鳩果幾個去坐監就啱架啦, 咁無恥

自己一開始走去接受共產黨嘅offer
之後點都係抵死嫁啦

我依家真係變做藍絲 全力支持中共, 因為其他反共地區都係垃圾黎
港: 飯民做委任議會仲要被掃地出門
美: 民主黨公然選舉出術仲有成班媒體護航, 人民又被媒體洗晒腦憎死侵

要你還番曬之前既都仲得

支持
拿拿林

係就快

最好笑佢地正識都搵得幾多，好似垃圾雲

唔會，仲有佢班建制派隊友

4年前覺得天琦堡主，37, 炎，小麗老無，長毛好撚慘

4年後，到呢班販民比人dq，覺得抵撚死

退場比中共話晒事
唔退場比中共dq
其實無分別。

跟本就係
偽命題比5毛玩分化用。

咁聽話嘅狗都要罰

本來留你做下樣，點知阻膠住晒炒咗

隨便啦
唔使客氣

議員唔只得份糧
仲有地位

加速時間已到

RT RT RT

留係度咪又係比人dq

Biden : 關我撚事

Mr. Over My Dead Body

而家仲講地位

議會戰線而家唯一作用就係做被DQ師...

幻登一早同中共傾好 廢除香港民主法

民主黨好撚慘，被佢地追殺咁樣

而家比多次機會你地，佢地dq全部一齊辭職，不過睇班撚樣都唔會

嗱.....我支持唔留位

不過轉返頭諗
唔留位都無得比佢DQ炒WOR

得啖笑!

下次 又出來話 關鍵一席
抗爭到底

講無視民意，今次泛民都係喎

咁撚激進屌泛民做乜鳩
我覺得幾好喎 再次逼出中共醜態

中共千秋萬世 一統港美

幫泛民覆埋
佢地留守到依家可以突顯制度荒謬

議會戰線 gogogo

真係自己攞嚟柒

好想知呢班政工作者點轉行
律師醫生嗰班還好，五比零真係唔知識啲乜

抓爛塊面入到去比人dq

佢，白頭個d老野搵左咁多年有排都洗唔哂啦
公民袋又個個大律師

民主黨，熱狗泰齋食政治飯就慘d，但比人入到3個月up都唔駛玩

heidi同慢b就真係寧願失業都要拉隊走，完全係霸氣 值得尊重

見特朗普輸撚哂就出手，我屌，基本法已完

香港都唔駛廿三條 不如DQ晒佢地啦

公民袋比人dq都未論到佢地啦

到底香港人係咪咁無撚用
瘟疫經濟差全球抗戰中共
咁嘅機會都唔珍惜
香港人等做共匪奴

飯民：10皮 真香

下界有撚人選佢咩不過對家玩到咁本土派有幾多重敢出黎選，選完入到議會都係冇用，所以議會戰線都係哂9氣，不如由佢清一色建制好過

推

無辦法，叫你堂堂正正轉身離場又唔聽，係要捐狗窿

Unun腳 有十皮收 / 月
仲點轉返行

五比零以前icac

咪又係食椒 幾時有過地位

依家無囉

牙侵一輸牙登上就即刻做野

小心5毛post

其實對住中共，泛民留同唔留結果都無分別。
但留唔留都有藉口比5毛攻擊分化。

各位真心既唔好人講你又講。

支持

泛民自己攞來柒

繼續留守啦，繼續呃自己留喺度有用，喺入面做政治痰罐任人魚肉，做稻草人任打唔嬲，你地仲有冇專嚴㗎。。 就算為錢都唔係咁搵呀

捉佢地去深圳槍斃啦，記得直播

退場意義在於尊重香港整體黃營意見

當時七成人想佢地辭

中共：出10雞嘢一個月俾你，養起埋你班議員助理，你仲咁曳？又要捐狗窿又要拎貞潔牌坊

做份內事啫

泛民

fc撚：fake new 拉

投票唔夠人嚟
拉布改晒議事規則冇得拉
肢體碰撞就俾人用特權法嚟拉
議會根本已經冇嘢可以做到

一早走嘅話本來可以光榮咁走
而家俾人用掃把澎走
最大輸家

出手未
放風好悶

唯有靠熱血公民,唔係又送頭

香港人比哂機會你地洗底 你係要逆向而行 怪得邊個

話政府漠視民意 泛民何嘗唔係？
一早總辭既話洗咩等依家俾中共趕走咁樣衰

襯大選後嘅分裂，即刻搞你。

好感動見到咁多連登仔支持黨既決定
中国人果然永遠內鬥左先
幹不過共產黨還幹不過你？

笑左

siu4
委任派真係做得好好
打好議會戰線

所謂地位係好多屎忽鬼會擦佢地鞋

你唔走 佢都踢你走

入去都係為咁
你估真係阻撚到佢開會咩

Bye bye

其實好多連登仔都係愛國愛黨嘅好同志!!

因為堆屎忽鬼都係成個圈既一份子

最後機會全體resign
留黎做咩 委會員正副主席一席都冇
拉布又硬剪 又比人國安法大唔敢衝
鬧d 官打下J有咩用
過晒d 議案攬炒算啦

好過出年再選冇人投你又被DQ

仲要比官司搞到周身蟻

佢仲有幾年區議員做既

泛民之前話會係個 框架 盡做

當狗咁玩

你扮乜撚姐

議會抗爭

拜登好波

企出黎舉牌都比人拉

留番難民之父同胡志偉個d係入面舉牌算啦

除非搞到佢地坐監或剝奪政治權利，如果唔係黎緊阻唔到佢地再選吧？

仲有擋23條呀

熱狗

民主黨表示 好彩我仲有得出糧

你扮咩姐? 愛國愛黨好同志

但係個框架set到佢哋做乜都唔得

又俾人羞辱 真係撚到 撚狗咁撚

販民：決定堅守議會戰線，以後唔會拉布，會配合建制派開會

柒撚到，一早有得自己走又唔走

委任完比人踢走
連當初指責議會唔合法既理由都冇埋
飯民成班垃圾呢20年有冇進步過

為咗100萬薪俸 淪落到如斯田地

其實你條撚屌撐警咪認囉
又要唔認又要扮左膠

你體面退場起碼叫做高風亮節，贏到道德高地，搏到國際關注
完全唔明點解無分別
唔好再幫飯民捐狗窿護航喇

咁佢都係番pt 既心黎返工姐

做議員大把有錢人請去食貴野
只招待會員的野

16年打本土個期好撚勁架

估撚到

其實你條撚屌係愛國愛黨好同志咪認囉
又要唔認又要扮野

而家玩錄音機呀？

用黎做文宣冇蝕底

飯民祈禱：千祈唔好係我 千祈唔好係我 千祈唔好係我 千祈唔好係我 千祈唔好係我 千祈唔好係我 千祈唔好係我 千祈唔好係我 千祈唔好係我...

而家都有堆泛民打手做緊中共白手套
打手足打到發發聲

抵L死啦，剩係識得點名拉布

OMDB

之前比大口狗串 ，唔合法你又做
唔單止佢無面 ，民主 黃既支持者 都睇到好尷尬

而家仲要比人踢走埋 ， 支持黃仲點講出口

dllm

最黑暗一日

而家剩係可以點名拉布
都要多得佢地當初有份投讚成

一齊唔撈咪好

又俾共狗撚

泛民搞撚到咁，無謂再落井下石

挨打戰線
黑警：喊得大聲啲，唔夠慘呀

唔怪得之前選主席有鬼投對家
原來想搏唔被dq

民主派用心良苦
佢哋其實就係等緊哩日

快D出手啦

然後一班係美國安枕無優既香港人同你講兩黨共識

我一定會恥笑佢地
食完狗糧就唔洗挨打？

贏到道德高地之後點？
中共面皮咁薄？

賺盡最後一水
10皮一個月 掃把趕都唔走

議會戰線 擋住惡法

拜登都未坐正
啲奴才已經迫不及待做野邀功

好波

一早唔撚辭職

35+正呀 議會戰線正呀

晨早知有呢日 係班垃圾死攬份糧

比我都留啦 十萬一個月
邊度搵到 緊係食埋最後一水

無咩所謂啦make noise麻

拒絕委任之後點已經大把kol / 抗爭派講過

同埋就算無之後，都好過你跪完都要俾人踢走多多聲

都好既，刮醒班飯民，咪撚再發夢

Fact check左未？

民主黨批事件梁游自己造成
議會抗爭要顧安全

黃碧雲指出，青政2人不能宣誓，自己應檢討反省，「承擔返佢哋自己當初第一次進行宣誓時造成嘅風波，所以佢哋要自己去收拾呢個殘局。民主黨從來冇參與，亦都唔認同佢哋宣誓時所做嘅言語同行為」。

情緒上覺得心涼
不過目標都係屌柒港共又黎料

圍繞議事堂的鬥爭已風起雲湧

成班留任入到去俾人當沙包咁打都叫風起雲湧

唔好對香港仲有一絲希望

下,咁咪好事,國際迴響成效多過佢哋所謂議會抗爭啦

委任派可以出嚟開記者會：
我地成功令中共露出正面目
證明留守決定係啱
我地會繼續留守 但係唔會盲目送頭
我地會起議會入面追究DQ
最後嗌返句DQ可恥嘅口號

可惜香港唔會好似韓國咁
DQ完議員
總統就俾人殺撚左

拜登已贏
準備排期入職訓中心把拉

小丑比主人炒

做人騎牆真係不得好死

屌你老母黃定光開會訓覺係咪盡忠職守呀

無可否認
泛民主派呢班舊電池
剩餘既政治能量只有被拉去坐監
引起國際關注

DQ咗就要嘔返出嚟喇
睇下梁頌恆游蕙禎
好似子宮頸癌廣告
點解有我份
覆巢之下無完卵

快點

有險可守

想睇

去做返老廉
ICAC都好應該有反對既聲音

挑，有咩野好過唔好過？
討論佢地留定唔留呢個議題上就係浪費精力。

除左要黎分化之外其實留唔留都無實際作用。
一早覺得是鬼但無所謂。

宜家係邊個送邊個一程

抵死啦

人地出豉油，佢地出隻雞
而家煮完隻豉油雞就拎起個地拖趕客

真！大灣暉力推既35+

張崑陽 Sunny ：
正在分裂民主陣營的，是泛民

中晒陷阱 比你地入去立會就係比個氹你地踩

你覺得咁樣俾中共羞辱係無問題嘅，我無嘢講

雖然覺得on99
但唔抵可憐
委任議員呀喇

見到omdb真係笑左出聲

食政治飯你估仲係普通人咩
食得呢碗飯就預左無得返轉頭
唔繼續食政治飯就會餓死

一國兩制就是好

一開始已經屌鳩佢哋弱智

比外國知中共可以亂dq議員，都係另一種宣傳。

所以屌佢地去定留係浪費時間同精神

當初唔入臨立會咪唔會被DQ

泛民總辭，最後機會，遲都都係被人Mock光豬

陳茂波，打茅波！陳茂波，打茅波！

入到去議會，比支共鍾意點撚就點撚#touch#

宜家個立法會都無存在意嘅義係

又話留任，而家直頭唔比你做

留名睇有幾多個回覆係話係分化 PR 五毛

仲可以返多份正職

trump 在任期間中共越嚟越重手搞香港。其實反而係Obama 做總統嗰陣中共冇咁放肆

泛民：放上Twitter retweet 國際線呀

佢地留任前個民調又好有民意咩
拎完堆Data，用利己嘅方式解讀

白韞六一定請

都叻仔架啦，賺左成個月息

等唔到聽日啦
今日dq ok?

兔死狐悲

焦土係咁架啦

Obama 09年上任
習大大12年先上任
即係Obama第二屆任期左右
習大大先正式坐正，開始戰狼
唔好倒果為因

Obama嗰陣已經創先例dq啦

Obama時期中共大計run得好順
咪唔使搞咁多野
到侵打到佢亂晒
當感覺到愛威脅自然落重手

議會抗爭喎 睇過?

襯侵侵比人奪權就黎料

留低果d係聽話既，走果d先係真抗爭。

而家立法會真係垃圾到不得了

入嚟就係等睇呢句

綏靖政策緊係啦

民意? 今年你有得投票?

宜家終於唔洗再為應唔應該留任而爭拗
全部DQ

香港人硬，北京更硬
之後就會中伏

唔辭識版老共玩

委員派抵死

快撚啲啦，唔好等而家即刻dq晒

不如計埋97-00 個期

2016已經開始DQ 你啱啱落嚟？

唔總辭，抵死。

扮咩呀，唔好煩 DQ曬啦
係咪無曬政治花瓶又搞唔掂

睇死支共唔敢DQ曬

關門打仔，郁唔到美國就郁香港發洩

人質外交

一早叫你走唔走 而家柒到甩轆

遲啲要爭取港區人大35+

總之反對泛民就係五毛

如果do完之後剩低嗰啲都唔總辭真係無撚得救

一國兩制 DQ都由共狗操刀, 而家戲都費撚時做, 直接操作控制, 不如執左立法會啦, 屌你老母, 死共匪

抵撚死

馬會。

其實宜家有人留任 佢又dq 唔係好過當時總辭咩 點解咁多人屌既？

民主最黑暗一日！

今日係民主派最黑暗一日

泛民25抵啦

飯民自己拎來賤，根本就唔應該接受個deal

抵死啦，唔抵可憐

你唔知唔係泛民唔計嫁咩

議會戰線好好守

明明係扮抗爭點解要dq我喎

當日反對留任係為原則(要選舉,不要人大委任),
飯民為左留任放棄左原則再被DQ=你自己ON9
有咩道德高地叫人支持你?

billy jean 個妹

有咩好？
連少少抗爭意志都攞唔到出嚟
同人講我哋香港人爭取民主就係支持呢班人幾十年

屌柒到唔敢睇

捐完狗窿俾人踢返出嚟

全部杯葛委任咪幾好下屆咪撚洗旨意叫人含撚投俾你地

以前成日搞激進派搞本土派
諗住保得住自己個位幻想自己無事
而家自食其果無得怪人

錯啦，係踢淨民主黨，其他唔聽話就全踢或踢淨一席。中共搞分化世界第一

又要捐狗窿又要扮抗爭，宜家中共嬲豬

搞手都係諗住入去打個和

議會仲有得救，議會仲有最後嘅防線

出糧至最後一刻

仲有陳淑莊

nobody care
香港垃圾會一早變左淫大, 港大又變黨大 !

班演員終於收皮

喺真嘅話 班泛民真柒到唔敢睇

你地唔係天真到有糧出坐多年，守你老母咩議員戰線，奶la你地，見到over仔特撚別心涼！

嬲都廢事嬲

但調返轉件事來睇 中共當時留任現有議員既做法係相對合理 至少我覺得國際社會唔會覺得好唔合理 (因為中共用左防疫做理由 可能有人會認同）
但宜家無啦啦dq 應該國際社會係唔會覺得合理 我個人認為國際社會既壓力會更大

而家攪到糧又冇 尊嚴又冇 市民亦唔會尊重佢地 兩邊輸曬

Over my dead body

好想唱yuu首歌賀呢班泛民

又係01獨家

唔止，全體退場係否定埋臨立會既合法性，美國可以成個臨立會制栽。一開始入去玩即係endorse左合法性。

捐狗窿好撚有地位

香港、台灣一向都係中美籌碼
侵太強硬, 係短期利益上, 侵做總統仲衰過黑鬼
侵根本就唔肯同中共進行內幕交易, 袋住先/溫水煮蛙已玩完

不過 China Joe 上場又唔代表中共會行返溫水煮蛙政策
China Joe 好有可能唔再 care 香港, 放棄香港用嚟同中共示好
拎台灣獨立同新疆人權做籌碼都已經夠玩
應該會行返黑鬼嗰一套, 只係無香港份了

今次DQ係試登石
睇下登登有乜講

使唔使嘔返d人工出嚟

今次老實唔關基本法事, 因為而家全部議員都係中央任命, 毫無民意成份, 所以佢同炒自己公司員工無乜分別

即係之後會過大獲野
仲笑
cls

同anyone buttrump 一樣
個頭話trump 輸又點點點
而家又屌自己人

肉隨砧板上啦
委任都接受到，咁dq都無問題啦

以為侵呢幾日唔得閒就想做野? 肥仔奧表示好得閒

任人魚肉

其實人工都唔係話真係好多
我就唔信佢地真係為份人工嘅

所以呢個係一個機會俾佢地思考下仲要個議席做咩
講一個valid嘅原因就得架喇
可能要留返一兩個議員用黎探手足嘅

如果總辭嘅就諗下點樣透過總辭make noise
同埋唔做議員之後做咩

所以兜友做唔做議員我真係無咩意見
重點係佢地想做D乜去光復香港

高危？有幾高危呀
議會戰線呢？睇過？

今時今日班賣港派肯坐定定係度既話有咩會過唔到？

拜登一上就dq都知咩事啦

而家睇下淨番嗰幾件諗咩藉口留低
我唔信佢夠膽總辭呀又

點解啲人咁撚搞笑係 blame the victim ，責難被極權逼害嘅泛民，而唔係使橫手逼害不同政見人士嘅極權??

"飯民唔留在議會就唔會被逼害"
"把議會留給極權政府可以更恣意操縱就好了"

你可以認為佢哋做唔到嘢，都可以認為佢哋做嘅嘢唔啱你心水。但無可否認佢而家係極權政府嘅眼中釘，要使橫手去對付嘅對像。

定係原來你鐘意極權政府多過你口中嘅"飯民"?
寧願擁抱極權政府，和佢同一陣線去口誅筆伐罪大惡極嘅"飯民"?

而唔係抱著敵人嘅敵人就是朋友嘅心態:
儘管你做的事我不全然認同，但你我的敵人都是極權主意的政府，所以在極權政府出手打壓任何一家時我都會鋌身而出互相發聲 ?

兄弟爬山呢?
佢未必用你想要嘅方法幫過你，你幫佢嘅方法都未必見得係佢鐘意嘅方法，但都一定係最大嘅敵人- 極權所不願見到的方法。 這就足以，幫佢就係幫緊自己，唇亡齒寒知唔知?
定係你覺得自己一個可以改變極權獨大嘅局面? 你已經成功了?

如果唔係嘅話你所做嘅爽快一時，但就係幫緊極權去打壓極權想打壓嘅人。 你好想做2戰時後悔縱容納粹的神父? 做嘢要分清主次，見到主線太難，所以幫主線boss 打佢嘅敵，然後乞求佢唔使分心其他對手時，唔會轉頭對付你?

搞掂完主線之後你哋2兄弟點打都俾民主制度範圍能解決和屬於民主範圍內的事。
你今日成功鬥誇了你民主範圍內的對手，你就能單獨應對極權了嗎?

更何況民主自由的精粹就是容納各種不同的聲音和互相尊重。我可以不認同你的理念，但尊重你有發聲的權利。
但極權是只要我不認同你的理念，我要你連聲也發不出。

所以我們容不下極權的政見取向，但允許其他意見不一但會尊重其他人發聲的不同民主&自由的取向。

泛民係自己人？
你係咪今年先行出黎抗爭？

支持游梁被DQ
屌7魚蛋革命
修改議事規則 比主席有權趕走議員

仲未講一直以來係立法會入面既懦弱無能

老實講幫你唔到
自己攞嚟嘅 跪着入個臨立會
跟住俾人打橫抬返出嚟
真係抵撚死㗎喎

合唔合理，件事都唔會大得過美國總統大選件事
而家正宗得尻閒理你香港議會發生乜春

無咗4份糧，仲守到17份糧，有險可守！！！

到今時今日仲覺得泛民主派係兄弟既
抵你光復唔到香港
睇下歷史 回歸前到一直以來 泛民點賣港點出賣本土派啦
兄弟爬山比你個假兄弟拉落山死左都唔知咩事啊

叫你總辭唔理，仲話自己人

拜燈: 香港人又唔係黑人. Come on, man.

-0-0
又一件泛登左膠

咁涂謹申呢？

咁仲洗乜要立法會？
直接林病問中共O唔OK過就得啦

唔好呃自己啦，美國都攪到咁樣香港重可以點，你話我負能量都係咁話

守到啦

有聲

佢應該係養病同陪下年老呀媽先唔撈

一早叫你走又唔走
咪由得個垃圾會變成港區人大常委會囉
而家
成班人提晒水叫你地出嚟攞光環
係都貪份糧

屌你老母 你不嬲都係藍絲啦 上年仲開post叫人唔好搞楊明間燉 扮乜撚嘢啊

歷史文件黎架喎

把議會留給極權政府可以更恣意操縱就好了

1)最好就係佢地留係議會令政府唔可以恣意操縱(但做唔到)

2)其次係全部撤出議會, 最少俾人覺得佢地有應有既底線同尊嚴(但唔肯做)

3)最衰係繼續留係議會但做唔到野, 政府仍然恣意操縱, 仲有你地背書議會仍然有用

35+

我唔覺得議會路線有效
但都唔介意有人行議會路線

而家佢哋搞到對家頭痕想出橫手，唔係代表有效?
好似勇武咁，之前啲人成日覺得勇武無用。
但當見到啲家唔顧規矩亂嚟時，勇武做成的效果無容置疑是好有效嘅。你咪叫勇武做左膠囉，正如今日叫飯民做左膠一樣。

全部都係膠，擁抱大灣區最實際?

自取其辱

四年前係無理dq；四年後係自取其辱

齋坐講兩嘴就10皮
仲有大撚把津貼
點樣人工唔多法

咁可能佢地好好人
為咗唔想炒FB小編可以有工開剪吓片寫吓FB Feed
"某議員串到建制派一棟都冇"

其實要出聲屌支共嘅泛民留唔留都會照屌
從來唔覺得佢地留就endorse議會
俾人dq個noise仲大過總辭
你問啲追得唔貼嘅一定係反對派被禁嚴重過反對派唔玩

只係大家憎泛民先搵理由笑鳩人啫

泛民=建制派

可以委任，亦可以撒回

議會戰線萬歲

正對家使橫手
又有子彈

俾人dq個noise仲大過總辭

係咪你幻想出黎？

總辭

快

咁黃絲考警察你都唔好介意啦記者
體制抗爭線

係就即刻辭職啦 柒到

係就唔會氹你接受人大委任,先再DQ你啦

可以凸顯制度荒謬呀

中共特登set 大個noise 比香港人啊
用心良苦

同美國民主黨一樣，都係操縱結果

當世界嘅焦點係美國嘅時候，香港議會發生乜事都冇人關注

今日係民主最黑暗嘅一日
我哋會繼續喺議會監察住政府

對佢哋一直無期望

佢地夠逼害本土派
黃碧雲梁耀忠憑咩留低？
抗爭方式 點解唔可以做初選勝選人影武者？
由佢地含個下 佢地已經唔係victim 啦

即係無實際技能囉

仲有，icac係cv毒藥，大公司一定唔請，梗何況你係林卓廷

人睇野就好靠印象
你打國際線爭取支持
一定係政權唔容許反對派存在嘅印象
嚴重過反對派杯葛

我都可以話總辭嘅noise好大只係你幻想出嚟

飯民搵返當日民調撐你地留低既市民支持你地啦,我就冇份啦

有冇咩data literature support ?
係到9up

講開又講，公民黨班律師真係未必撈得返本行，宜家公民黨班律師唔係個個都有湯家驊、梁家傑、余若薇個level，onQ返出去真係未必接到生意

我係泛民 就集體請辭喇

咁我又覺得比人DQ可以造更加多既NOISE WO
佢地既價值就係比人DQ 拎嚟做子彈都好

容許反對派就唔會取消選舉啦,
咁大家睇下有幾大noise囉
總辭未必睇到,dq遲下就睇到了

抵死,非常心涼

係無架 兩邊咪一樣無support 大家都係9up啫

佢哋接受左委任之後
都已經唔會有人理

共媒01，你話啲料真唔真

自願做victim 點同 叫左唔好入去架啦
佢地係要入

如果
1) 做唔到，就唔使出橫手想直接趕走佢哋

你係咪誤會咗 阻止恣意操縱，同阻止暴力歺 過法案2回事。 通過阻不了，但拖慢和加強行政成本就是阻止姿意操縱。

定係你覺得只要阻止唔到極權法落實，但拖到佢1- 5年後先出現 唔叫阻止佢恣意操縱?
因為無人阻嘅話，你信唔信佢單日就 "沒有""沒有""沒有" "通過" 。 一日內由拍腦袋決定到通過實行直出?

2) 尊嚴呢樣嘢，你在極權下會有?
嘅然都唔會有嘅話，一時之尊嚴who cares ?

3) 你祈望佢擋到法案 定可以通過到香港人有利嘅法案?
好似諾曼第撤退咁你祈望守軍可以完全擋住甚至擊退到納粹 是on9 的， 做到使鬼撤退。留守嘅都只能係盡力拖時間，等納粹唔可以大道全速直奔到盡頭咁解。拖到佢半速都叫做咗嘢。

而家又係，大家都知議會政制被大石壓死蟹，撕破臉皮咁亂嚟。阻係阻佢唔到，不過拖到但佢唔係事事順心就表明咗反抗。
好似示威，上年你明知政府唔打算因為示威人數而改變時，你又出去? 因為出去無用，不如直接聽話算數? 定係唔出去示威唔使俾狗追都叫有啲尊嚴?

以支共嘅短視同經常錯判形勢睇 兩件可以係獨立事件嚟

泛民一係而家即刻總辭, 一係全部等比人DQ, 兩個結果都係一樣, 只不過自己走冇咁柒, 唉不過其實由你地決定留個刻已經柒左嫁喇

班友除咗岀糧做過咩。9叫幾句，比人抬岀去，收工。

個框架仲窄過佢地捐嗰個狗窿

第一次覺得呀爺真係為香港好

分分鐘用國安法告鳩你，話你阻礙議事程序

我都叫咗印度啲女人唔好著人哋認為會挑起性欲嘅衫出街。

佢哋都係咁俾人強姦阻，所以一定係自願做 victim啦?
有無問過佢本身想唔想?
定係佢出現得喺街俾人強姦就代表咗佢必定係自願?

點解唔試下求下拜登呀

咩比喻黎

屌你！係香港人税款

十幾個留任派，加埋百幾個議助，係咪你養先

飯民可以去搵兩黨共識幫手了

而家泛民就係喺議會入面俾人姦緊。

你係叫咗佢唔好留， 但留議會就一定俾人強姦係合理? 所以要 blame the victim ?

定係應該屌柒去強姦人果個?

係就係袋十皮 多過好多打工仔
但呢十皮包埋俾國安跟蹤 收恐嚇信件 係示威現場出現下都俾人拉喎
要賺十萬總有其他舒服少少嘅方法嘅

鄺仔單野真係做多左 可能係黨內D19PR整架啦

香港啫 國際線呢班人有名好多 拉議員都大把左膠屌
換轉本土派係國際上名氣真係唔夠
諗下點樣利用呢班泛民或者諗下點提升本土派影響力
好過有咩事就笑鳩人

正宗垃圾，應用國安法拉哂去

泛民咁多人沖出黎洗地
我好撚憎共產黨之外 同時都忍夠你班戲子扮抗爭
呢次全世部冇左份工 不如考慮下去Tvb 拍劇

香港人嘅血汗錢 ...

有人唔做做狗，預左啦

大碌柒咩
泛呢接受委任
即係跟北京既規舉玩遊戲

依家北京都係跟規舉呀泛民出局
泛民唔鍾意北京 當初就唔好接受委任

就係想凸顯制度嘅荒謬

咁多年仲養唔夠呀

自己柒就屈埋人地柒
又黎阿Q精神

死都死得柒過人
我諗起個公安射兩件喊包咁

泛民咪係一直打壓本土派既人
係咪訓撚左？
游梁DQ 魚蛋革命

接到既

姦碌柒
有人工10萬一個月呀

加上佢地又唔係民選議員
點解我要出聲出力幫泛民？

佢地唔接任委任點「迫」
有冇見朱凱迪 / 慢必被「迫」

唔關trump定obama事，係關胡錦濤做定習近平做事

又撚狗

泛民柒夠未呀

醒啦好冇

宜家美國都搞唔掂 仲Noise比邊個睇

。

仲話嗰兩條法案係民主黨幫你力推嘅添

DQ班on79嘅泛民好合理吖
係班柒頭柒住衝入去啫 抵能死

中共都未開聲恭喜，班狗奴才就衝出黎柒

等睇侵翻盤班人會點

白頭佬唔使驚，中共點都會留番件古董花瓶，當做擺設。

你都可以搵啲literature historic event說服我
無嘅話咪又係9up

同埋阿Q精神呢啲空泛指控就咪鬼攞出嚟
依你邏輯你都係阿Q精神

放心，一定唔會DQ全部人，一定留返10個8個喺度，等你有僥倖心態

之前就話搏侵侵打救
而家佢自己都成身蟻
點搞啊

盡忠職守，遵守法律，廉潔奉公

建制都睇唔到邊個符合呢十二粒字

篤眼篤鼻wo

單純因為佢哋俾共產黨針對緊

他們追殺猶太人，我沒有說話--因為我不是猶太人；
後來他們追殺工會成員，我沒有說話--因為我不是工會成員；
此後他們追殺天主教徒，我沒有說話--因為我是新教教徒；
最後，他們奔我而來，卻再也沒有人，站起來為我說話了。

完全唔明好喺邊

延任時：守住議會戰線
被DQ時：今日係香港民主最最最最最最黑暗既一日

Face check 未？
未就fake news

天真以為登會救

泛民：本民前同青政根本唔係自己人

快！拉去坐都唔底可憐！

爭取中國真普選

我夠知泛民又廢又柒 搞到咁抵撚佢地死
但現實就係本土派國際上政治能量唔夠要利用泛民
呢個結果預料之內喎 諗下點煲大佢好過匿埋笑柒人

啲係印度嘅女人著裙唔出街點「姦」
有冇見邊個 / 果個被「姦」

所以一定係被姦果個有問題，而唔係姦人果個?

北京逼害民建聯
逼害泛民都無咩分別

因為佢地唔係民選議員
唔關我事

如果北京逼害陳淑莊/朱凱迪
我就會出聲支持

本土派國際上政治能量唔夠要利用泛民
why?
G峰 羅冠聰又係泛民？
泛民去美國聽證會講咩你知唔知啊？

國際大環境你控制唔到咪盡做 一句就問比邊個睇 係呀香港做孤兒仔無人理架啦 咁你認輸投共把啦

叫左佢地唔好入去
因為有野獸會食人

佢地硬係要入局
而家出左事又要人幫手？

又想害班後生仔出街食子彈？

追殺猶太人，我沒有說話--因為我不是猶太人；
後來他們追殺工會成員，我沒有說話--因為我不是工會成員；
此後他們追殺天主教徒，我沒有說話--因為我是新教教徒；

最後，他們奔我而來，卻再也沒有人，站起來為我說話了。

1.立法，自稱泛民就係違法
2. 你泛民議員犯咗新立嘅法
3. 中共：根據基本法104條，DQ議員乎合基本法，合情合理，依法治港！

阿 Joe 都未坐穩就急住郁, 唔洗等埋阿 Joe 咩?

北京逼害薄熙來
你唔撚出聲？

泛民根本唔係自己人
關我鳩事？

叫你唔好 blame the victim , 要𨳒柒使橫手拈 佢哋嘅人
= 要我出去食子彈?

定係已經連出聲𨳒柒使橫手嘅極權都 = 出街食子彈

所以只好極權搞咩人，我哋同佢同一陣線去𨳒咩人?

信民主黨死全家

咁大愛賣港派都要保

你咪繼續學個德國神父囉

最後全世界都無人出聲幫你嘅時候唔好問點解

your choice

我就唔理你幫唔幫我，但只要你敢𨳒柒極權，我就敢喺你俾極權搞時最低限度都出聲。

咩叫victim?
當初70%市民叫左泛民唔好入局
而家出晒事 係叫抵死/因果報應

加油呀泛民

主要係明目張膽賣港嘅港共&中共都視佢唔係同路人，嘅然敵人都視為敵人嘅。

唔保住佢去繼續做敵人嘅眼挑針?

難得香土與連登如此一致

咁事實嘛
北京咬民建聯
你又會幫手聲援民建聯？

印度都有 70% 男人叫啲靚嘅女人唔好出街
而家出街俾人姦咗， 一定係個女人抵死/因果報應?

我會話一定係出手姦佢啲人有問題，要切柒斬手

而家係講明接受委任 = 食屎
然後販民死都唔認 仲死撐呢舊只係個樣似屎
未真正食過點知係咪屎

結果真係食咗發覺係屎 仲屌返轉頭唔提佢
你覺得邊個責任大d

拜登一當選 即刻來

jm9 邊個話比登
登正式上先講啦
全世界得美國

太多維護利益的共產走狗

如果2者會相爭，why not ?
因為我想中共死多過港共

而且如果我支持弱勢果個，佢哋打到2敗俱傷唔係更好?

個議員個資格同權力來源 係黎自中共既 佢鍾意隨時幾時收返你都吹佢唔漲啦傻鳩飯民

而家個種女係呢種明知山有虎 偏向虎山行喎
港女截順風車失敗 怒轟「伊朗唔應該咁樣」

victim佢老母咩,
一早叫左佢唔好嫁俾個強姦犯,
嫁左之後俾個強姦犯強姦就要人幫手,
扮受害者,on撚99

乜原來國際線剩係打美國線?
咁點解唔係一開頭就叫打美國線?

印度女人出世無得選擇
泛民接受委任係有得選擇
兩樣野邊有相似性？

又見見我地恥笑朱凱迪/陳淑莊？
因為佢兩地選擇正確✅

而泛民選擇錯誤
要承受惡果

咁你幾時去支持薄熙來？

又唔總辭 依加比人玩翻轉頭 下年票又失哂 自作自受

直接用行政權力叫選舉主任唔俾你入閘已經得

不如取消埋立法會算

早就應該總辭啦

呢一刻仲有少少尊嚴既好擘炮走

冇美國帶頭反共 邊個國家敢一個出黎solo呀
安倍一退任第三日就去拜靖國神社
但佢任內都係唔敢亂得罪支那

印度啲傳統男人社會都講明 靚女出街 = 姦
然後啲女人死都唔認 仲死撐出街只係個樣似想被姦
未真正被姦過點知係咪姦

結果真係被人姦發覺係會俾人姦
仲屌返轉頭唔提佢 無人屌你唔提佢阿，係叫你屌柒姦佢果個
你覺得邊個責任大d

你一定覺得係被姦果條女責任最大?

仲理咩鬼立法會選舉，同人大冇分別，只有一種聲音

最後，他們奔我而來，卻再也沒有人，站起來為我說話了。

點解你唔為民建聯發聲？
民建聯死左 北京下一刀就朝你條頸割去

留守到最後一刻 做歷史見證?

死屍楊 想問下宜家仲有幾多險可以守 同埋法治死左未？

呢個比喻幾好

係咪柒到好似中共咁 拉攏到第三國家都叫打到國際線 無美國帶頭邊有人理你

人民日報：｢HA HA｣

dq完人生更精彩了

作勢要炒太監
都要出篇新聞
有冇咁得閒

如果佢哋互鬥嘅話， why not ?

如果納粹地方軍同希特拉互鬥，why not支持最大敵人嘅敵人去打 ?

你估二戰美國好想援助蘇聯共產黨? 不過大家更想納粹死先，所以先照支援，但同俾英國嘅支援當年親疏有別。

一步步馴化

你唔係想講gphone本土派呀嘛 好多人話佢左膠架喎
我講現實你就扯返舊野根本溝通唔到
泛民劣跡斑斑有邊個唔知
而家講緊呢件事要利用泛民而唔係笑鳩人抵死就算
你睇下上面成個香討咁

你都識講親疏有別
我哋同泛民唔係好熟

由接受委任果刻
泛民已經同敵人無咩分別

自己人點會DQ
幫中共打擊黃營
熱狗功不可沒

過大獲野洗鬼DQ你咩

留守議會等俾人DQ，笑

得閒都理泰國先啦， 人地出動水炮車同，遊行示威

咁咪繼續同其他國講囉
而且冇侵都可以同共和黨

坐左幾耐,cls

冇侵冇共和黨囉
咁都要做架啦
唔係日日坐喺度ff咩

咁即係放棄啦?乜都唔做啦?

五眼冇美國既話都唔會聲大大啦
美國一唔掂，其他國家係唔會出聲幫香港

你係咪藍絲來架？

咪on9啦 話你無Noise就係叫乜都唔做
咪一早講左退出唔合法嘅立會
連公投結果都係支持退出
係你地死瀬話有用咋 笑死人咩

如果話蘇聯接受納粹協議瓜分波蘭果刻已經同敵人無分別，而美國唔去援助蘇聯對抗 & 在莫斯痜拖住 納粹。

納粹今日應該最少都成功統一咗歐亞，希特拉萬歲?

所以你係要因為討厭蘇共而默不作聲，幫助納粹可以專心收蘇共皮。而轉頭納粹就打7你。

定係俾下支持蘇共樂見2條契弟互片，仲確保自己一定可以收到納粹皮? 寧願之後再同憎少啲又被納粹片到5勞7傷嘅蘇共鬥?

。。。抵死？

而家已經係full-on attack mode
完全係打橫嚟行
痴撚線

議會戰線失敗了，請大家捐款支持民主

要總辭一早辭左啦

trump在任時冇dq過人？

正，奶共都唔俾你奶。 最好拉埋班奶共閪

CLS 咩叫blame the victim
幾個月前民意已經叫你唔好捐狗窿，堂堂正正做返個人，轉身離場
提撚左你，你係要為份糧鐘個頭埋去
呢啲叫抵撚死

佢根本就支持留任

你竟然用對家DQ你黎反證留任有用

泛民係失寵嘅建制

班獻世派仲留係議會仲咩，仲人當狗撚？

支那玩串個party
真係留喺度都無意思

雖然唔想承認
但白兵條撚樣真係講中哂
選完都無用 可以隨時大量dq

佢講嗰陣大陸未咁猖狂乜人都dq

碧雲捐山窿.gif

唔DQ 都過硬嫁啦，都唔知笑你戇鳩定笑你智障好

DQ個noise係指緊連登一片嘅恥笑聲

如果你話區議會嗰期
的確有用
因為需要民意授權推動制裁法案

許智風辭定啦
還定都比人dq
索性攞個光環

是撚旦啦你話佢地隨地吐痰都可以DQ得啦

選贏再被dq咪有用囉,

你接受人大委任被dq,民意在哪?

國際線做嘢喇

有無人覺得陳志全同Heidi存在感仲大？

肯含又點?而家呀爺話你含得唔舒服呀，一腳伸撚開你呀！醜唔撚醜呀！?

泛民當初9月時講明
會守住議會戰線
我地要俾啲信心佢地

霸氣辭職

典算鄺神仲供緊樓架

嗰陣未過人權法案呀醒目仔

仲有陳淑莊
醒目逃出火坑
無因為10萬蚊而遺臭萬年

無美國帶頭邊有人理你
????????????????????
??????????????????
??????????
即係點呀係咪所有國際線都唔洗做?

狗咁撚

我意思係有民意被DQ,同你接受人大委任被DQ,
兩件事根本完全唔同LEVEL,
唔關咩人權法案事

數夠票就可以過啦
你點人數、玩嘢，咪搵保安抬你出去囉
DQ你係想撚你飯民咋

佢健康問題 同想陪呀媽

可以製造更多恥笑佢地嘅noise

港共連嗰一百幾十萬都唔想蝕

好似曾經有個國家想趁美帝換總統時乘機搞事，然後比美帝收皮

完全無可比性